「認真討論」點解我地要抵制大家樂唔抵制大快活？

事緣我尋日唔小心食左餐米線陣（大家樂集團）

唺然後先諗起要抵制

但係諗諗下大家樂好似冇出過黎鬧示威者喎
咁就search下做乜要抵制佢，然後發現左一樣野：

大家樂與香港同類快餐店大快活的創辦人分別是羅騰祥及羅芳祥，同為維他奶創辦人羅桂祥的弟弟。

原來大家樂同大快活（仲有維他奶係一家人

我想問抵制大家樂係咪因為佢地提供狗飼料？
仲有冇原因？
駛唔駛抵制埋大快活維他奶？

我要食飯

你冇野可以食了
返屋企食啦

快餐店好似得返雞上校？

環球時報總編輯胡錫進尼左香港
佢話會去示威現場
同青年對話
佢對話完
係大陸人眼中實更有權威
到時輸出革命會更難

建議大家係佢落場時
準備定中共啲衰野
同一定要影住佢
錄低佢up過啲咩

譚仔呢？
返屋企食啦
我最近罷買 同埋返屋企食

岩岩食左譚仔
自己住，冇人煮飯
除左食飯我都冇買過野（除左物資）
呢兩個月都冇買過野，冇返過大陸
係今日用20蚊買左2個鞋袋裝鞋做gym/變身去發夢

咁你快d搵返個煮飯婆

有個唔煮飯既婆咁點算

逼佢學人煮
Btw我都唔識煮

佢識煮，係唔煮

煮飯唔難，不過放工山長水遠返屋企仲要煮飯太夜喇

公仔麵

公仔麵
烏冬
米粉
河粉
杯麵

星期六日返娘家